# Отчет о выполнении тестового задания

Задание выполнялось в ОС Linux Ubuntu 20.04 созданной в Oracle VM.

Все созданные манифесты ресурсов хранятся в папке manifests

2) В проекте был изменен фон веб-страницы на красный цвет

3) По ходу настройки пайплайна столкнулся с некоторыми проблемами. Изначально gitla-runner не запускал выполнение заданий, как оказалось, проблема была в старой версии раннера (11.0), после обновления раннер успешно заработал. Вторая проблема возникла при попытке gitlab-runner собрать docker image, он не мог найти docker daemon, для решения данной проблемы пришлось явно задать DOCKER_HOST и DOCKER_DRIVER.

7) ![Скриншот приложения запущеного через браузер в моей локальной сети](/images/Screenshot.png)
